有冇人考過HKSI 卷一

好驚炒 得返十日
個個friend 都話好易一take pass 咁
但睇完一次本manual 覺得資料好多好難記得哂
有冇考過嘅人分享下合格嘅tips

睇埋youtube 包無死

利申：1 take

淨係睇橙書夠唔夠 manual好多

睇住youtube背就得
溫一、兩日就1 take

我睇橙書一take pass 用幾日時間睇睇 驚既話搭車個陣睇埋youtube就應該冇死

諗住上堂

淨睇橙書 1take pass

睇橙色啦睇manual
果陣一路考final exam 一路考178

易 但都要温下先過到
是但温3日啦。。

你係背哂橙書啲重點就得？

YouTube 剩係搵到個好幾年前嘅人講
驚改版有啲嘢唔同咗

YouTube夠殺

我年半前考，份卷幾多情景題，會比橙色果本野D題目深少少

好奇一問
考來係for 興趣/career?
呢個exam可以distinguish到啲乜嘢
利申幾有興趣

做trader 就要
好似要考車牌先渣得車咁
但唔係啲咩qualification like cfa/cpa

睇哂佢, 有9定10章, 你用1-2日已經夠
橙書+呢條已經夠哂有突
新年考完 56/60

我同事就咁睇完youtube 橙書都無溫就pass

9考都pass la

可以錯咁多題 pass 唔難